是咁的，想報下年Top-up/ UGC想問少少野

今年原本有個speed offer 最後reject左去左做長工
想話做一年當gap year順便儲工作經驗同填左啲工作時數之後辭工再讀返書

聽另一位同我同CC同公司但唔同位嘅巴打話早知做我呢個位
佢話如果係我個位做一年野可以入返CITY CS
但我想問工作經驗係有助報non jupas嘅咩？
個工作係very related to the course

而GPA方面我同佢一樣都係 2.79，唔同嘅係佢eng而我係近cs多啲嘅programme

其實我都知呢個分入UGC基本係無可能
但都想問下最後嘅希望 polyU

呢兩科有冇機會收2.79?
如果加埋呢年工作經驗呢？

另外上年比嘅Offer係

上個月佢過左交留位費deadline仲想挽留我讀，但我已經入左職。所以無諗住去讀，比自己感受下工作辛勞先。
PT degree其實都有考慮過，而家返5日FT都覺得少左好多私人時間，得六日可以打下機約下人食飯，訓都訓唔好，所以應該handle唔到PT degree。

如果有經驗嘅巴絲可以答一答我我會十分感激。
不過點都好，後路都會係去返Top up。我都知夢一早發完，要讀U我應該一早就要發奮

臨訓前一推

幫你推一推

係睇工作經驗，但你得2.79 ,ugc 就一定冇，讀都係讀speed, ou 之流嫁姐

都識講自己loser 仲想點姐
8大。 ugc , self fin 都冇你份架啦。
去ou, speed , space ,i 大買位啦

唔該哂巴打們

你想追返做loser既時間就一定要辛苦